有冇巴打用過3hk個學生全速無限plan？

見296一個月，好抵
伏唔伏？